如果可以整走長頭髮個條女,張圖就完美

是

完美c

整走師

全部都要

大家要好好珍惜
好大可能得返幾個月定延post可以睇

又話唔 post

復健操？

未就任

不了

GG

整走男仔頭個個就完美

印睇到咁負？

最後的定post

已收到上頭order 再見了

沙夏屌打啦
最後定po

國家有order
再見啦定

真係好，登登上場印狗就可以繼續貼定

珍惜定

四年後再會